嘉湖山莊業主林太而家有幾多身家?

樂湖居都已經四百幾萬

兩房天水圍竟然四百萬

果時仲笑9林太

林太己經大勝當年既高登仔~